豐臣秀吉生於香港一定會發大達

無學歷 樣衰 矮 但係口才好 聰明 推銷人材
去做保險 地產 撈到好似羅兆輝咁

叫佢開隻火神光復香港

隻火神夠鐘就會收皮
同香港以家一樣